支那畜同撐共弱智狗支持一地兩檢但買飛又分開計

支那畜同撐共弱智狗支持一地兩檢但買飛又分開計， 唔係話過關後就係支那境咩？

1.唔到市區
2.轉車要另外買飛
3.大型行李唔比上
一開始整高鐵都係貪方便
洗咁多錢完全無效益仲要割塊地比人